仲有冇手足記得會員廢渣大人、J琴手

當然渣李J組合=msn組合 勁到仆街
而家得返李ching反小花

大熊狗同j琴手有做過愛

大熊sir人都走左啦，佢戰力高過而家班垃圾好多

仲有落棺sir

問你先知

我講事實姐，邊係反

佢仲活躍緊

欣賞李sir，班巴狗唔肯面對現實

nben dost 蓋清 = 三為一體

邊能個

u = 黑b

你真名上高登

咪撚25啦

以前覆佢地POST係咁
例如J琴手入左美斯POST

李維連奴
廢渣大人
J琴手

反朗四天王呢

小白 大熊 拼圖王 AC米蘭

有3個都係自稱ac迷

有無人記得有條友叫VivaGloria

nben
dost
蓋

同你一樣心戰狗

心戰王

我真係鏝

你愛港毒之父

最尾果隻利迷黎

我不否認